女神大肚了 經手人不是我

但埋單的是你

不了

唔使咁強調唔係你丫

單都冇得你埋

正路呀